有冇可能組織警察家屬遊行？

來源自謝曬皮, 冇全部cap, 可以去佢ig睇
@tsesaipei

斷估唔會打鳩埋自己屋企人掛？！ 有咩群組/方法號召班家屬出聲？？